啱啱沖涼諗出個桌遊

目前仲未諗到改咩名
玩法類似Secret Hitler

需要:
1副啤牌
6-12個巴打/絲打
主持人

玩法:
抽出身分牌
包括兩張Joker, 2-4張黑JQK, 其餘紅JQK
同埋將所有1-5號卡洗好放隔壁作議案牌

洗牌發身分牌
紅Joker=習大大
黑Joker=淋病
紅牌=保皇黨
{中央勝利目標: 通過總數25點紅色議案/DQ所有民主派}
vs
黑牌=民主派
{民主派勝利目標: 通過總數20點黑色議案}

正式開局:
1. 習大大翻牌表明身分,
2. 所有人閉眼
3. 民主派同淋病開眼, 然後閉眼
4. 所有人開眼討論
5. 除習大大以外所有人投票選出特首
6. 由習大大任命最高票/第二高票候選人做特首
7. 特首抽3份議案, 比當中2張習大大睇下
8. 由特首決定通過1份議案
9. 如果通過左第3份黑色議案, 之後習大大可以叫特首DQ一個玩家
10. 不斷重複4-9直至遊戲結束

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

桌遊

睇撚完都on9

淋病呢個角色有咩用途？ 你下面都用普選
有普選邊撚到有淋病

就算有普選，維尼都唔一定會承認

secret Hitler ?

同埋，4 有咩野好討論？

5 6 7 8 9 都係特首同維尼

做嘜撚野，其他玩家返屋企訓教啦